[足球撚] 令你鍾意足球嘅偶像

細哨
論創意同球感真係世界第一
小學嘅時候佢已經係我偶像

唔講咁多

小白沙維

最先令我接觸足球係朗拿度，奧雲，亨利
真正令我愛上足球係謝拉特同美斯

細哨100% 連沙維美斯小白都話當年如果佢冇去巴塞 巴塞都唔知幾時先復興到

大哨同Henry

列基美

列貝利

伊布

謝拉特

大帝簡東拿

杜奧巴

Ozil

Kaká

05年歐聯決賽開始愛上謝拉特

碧咸. lampard

柏金

林柏特

費托

細哨
永遠心目中第一

軍刀

費格遜

托利斯bb

戴志偉

Beckham